水晶姥姥奶洋腸奶到傻撚左？走去撐feather and bone

總之對家做乜都係錯，黃議員做街站，附近係feather and bone, feather and bone個鬼佬老闆驚影響生意，無警告之下去撕爛區議員海報

水晶姥姥居然叫議員企過少少解決事件，佢係咪奶洋腸盲反泛民搞到傻撚左，仲要約人去feather and bone聚餐

who？

白咭佬陳雲d傻粉，聽白咭佬賣樓既傻閪

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：